msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-01 12:57:51+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2019-09-03 01:25+0000\n"
"Last-Translator: 陈宇航 <xiaocunzhangh@outlook.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"stride/coreassetseditor/zh_HANS-CN/>\n"
"Language: zh_HANS-CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.9-dev\n"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Services/CodeEditorOpenerService.cs:70
#, fuzzy
msgctxt "Message"
msgid "An error occurred while starting {0}."
msgstr "启动 视觉工作室 时发生错误。"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Services/CodeEditorOpenerService.cs:79
#, fuzzy
msgctxt "Message"
msgid "The session currently open is not a {0} session."
msgstr "当前打开的会话不是 视觉工作室 会话。"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Settings/EditorSettings.cs:21
msgctxt "Settings"
msgid "Always delete {0} without asking"
msgstr "始终在不询问的情况下删除{0}"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Settings/EditorSettings.cs:22
msgctxt "Settings"
msgid "Always save new scripts without asking"
msgstr "总是保存新脚本而需不询问"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Settings/EditorSettings.cs:25
msgctxt "Settings"
msgid "Environment"
msgstr "环境"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Settings/EditorSettings.cs:26
msgctxt "Settings"
msgid "External tools"
msgstr "外部工具"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Settings/EditorSettings.cs:27
msgctxt "Settings"
msgid "Interface"
msgstr "接口"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Settings/EditorSettings.cs:28
msgctxt "Settings"
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Settings/EditorSettings.cs:34
msgctxt "Settings"
msgid "Default text editor"
msgstr "默认的文本编辑器"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Settings/EditorSettings.cs:38
msgctxt "Settings"
msgid "Shader editor"
msgstr "Shader 编辑器"

#. IDE: Integrated development environment (http://en.wikipedia.org/wiki/Integrated_development_environment)
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Settings/EditorSettings.cs:48
msgctxt "Settings"
msgid "Default IDE"
msgstr "默认的 IDE"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Settings/EditorSettings.cs:52
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Settings/EditorSettings.cs:53
msgctxt "Settings"
msgid "Ask before deleting assets"
msgstr "在删除资产前先询问"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Settings/EditorSettings.cs:57
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Settings/EditorSettings.cs:58
msgctxt "Settings"
msgid "Ask before reloading assemblies"
msgstr "在重新加载程序集前先询问"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Settings/EditorSettings.cs:62
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Settings/EditorSettings.cs:63
msgctxt "Settings"
msgid "Automatically reload assemblies"
msgstr "自动重新加载程序集"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Settings/EditorSettings.cs:67
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Settings/EditorSettings.cs:68
msgctxt "Settings"
msgid "Ask before saving new scripts"
msgstr "在保存新脚本前先询问"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Settings/EditorSettings.cs:72
msgctxt "Settings"
msgid "Usage Analytics"
msgstr ""

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Settings/EditorSettings.cs:73
msgctxt "Settings"
msgid ""
"Anonymous usage analytics to help the Stride community improve the software. "
"Statistics on installation, version-specific usage, and platform popularity. "
"The data is open-source at https://metrics.stride3d.net"
msgstr ""

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Settings/EditorSettings.cs:77
msgctxt "Settings"
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Settings/EditorSettings.cs:81
msgctxt "Settings"
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Settings/EditorSettings.cs:82
msgctxt "Settings"
msgid "Reset Game Studio layout"
msgstr "重置 Game Studio 布局"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Settings/EditorSettings.cs:88
msgctxt "Settings"
msgid "Use effect compiler server for mobile platforms"
msgstr "为移动平台使用 Effect 编译服务器"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Settings/EditorSettings.cs:92
msgctxt "Settings"
msgid "Automatically reload last session at startup"
msgstr "在启动时自动重新加载最后一个会话"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Settings/ThemesSettings.cs:12
msgctxt "Settings"
msgid "Themes"
msgstr ""

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Settings/ThemesSettings.cs:18
msgctxt "Settings"
msgid "Theme Name"
msgstr ""

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/AssetCollectionViewModel.cs:502
msgctxt "Message"
msgid ""
"Unable to use the selected template because it is not an asset template."
msgstr "无法使用选定的模板，因为它不是资产模板。"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/AssetCollectionViewModel.cs:555
msgctxt "Message"
msgid "Do you want to place the resource in the default location ?"
msgstr ""

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/AssetCollectionViewModel.cs:581
msgctxt "Message"
msgid "The selected directory is not a subdirectory of the resources folder!"
msgstr ""

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/AssetCollectionViewModel.cs:601
msgctxt "Message"
msgid ""
"Source file '{0}' is not inside of your project's resource folders, do you "
"want to copy it?"
msgstr ""

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/AssetCollectionViewModel.cs:615
msgctxt "Message"
msgid ""
"The file '{0}' already exists, it will get overwritten if you continue, do "
"you really want to proceed?"
msgstr ""

#. Error message when the template generator of the selected template is unreachable
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/AssetCollectionViewModel.cs:662
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/PackageViewModel.cs:439
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:281
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:1194
msgctxt "Message"
msgid ""
"Unable to retrieve template generator for the selected template. Aborting."
msgstr "无法检索所选模板的模板生成器。正在终止。"

#. Title of the AddAssetWindow
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/AssetCollectionViewModel.cs:668
msgctxt "Title"
msgid "Add asset…"
msgstr "添加资产…"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/AssetCollectionViewModel.cs:796
msgctxt "Message"
msgid ""
"Game Studio can't create assets in multiple locations. In the solution "
"explorer, select a single directory or package to create the asset in."
msgstr ""
"Game Studio 无法在多个位置创建资产。请在解决方案资源管理器中，选择单个目录或"
"包来创建资产。"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/AssetCollectionViewModel.cs:801
msgctxt "Message"
msgid ""
"Game Studio can't create an asset here. In the solution explorer, select a "
"directory or package to create the asset in."
msgstr ""
"Game Studio 无法在这里创建资产。请在解决方案资源管理器中，选择单个目录或包来"
"创建资产。"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/AssetCollectionViewModel.cs:808
msgctxt "Message"
msgid ""
"Game Studio can't create an asset here because the selected directory or "
"package can't be edited. In the solution explorer, select a directory or "
"package to create the asset in."
msgstr ""
"Game Studio 无法在这里创建资产，因为所选的目录或包无法编辑。请在解决方案资源"
"管理器中，选择单个目录或包来创建资产。"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/AssetCollectionViewModel.cs:881
msgctxt "Message"
msgid "Read-only folders can't be cut."
msgstr "只读文件夹不能被剪切。"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/AssetCollectionViewModel.cs:896
msgctxt "Message"
msgid "The asset {0} can't be deleted. {1}{2}"
msgstr "无法删除资产 {0}。{1}{2}"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/AssetCollectionViewModel.cs:926
msgctxt "Message"
msgid "{0} can't be deleted. {1}{2}"
msgstr "无法删除 {0}。{1}{2}"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/AssetCollectionViewModel.cs:973
msgctxt "Message"
msgid ""
"Unable to cut or copy a selection that contains a folder and one of its "
"subfolders."
msgstr "无法剪切或复制包含文件夹及其子文件夹的选定项。"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/AssetCollectionViewModel.cs:1049
msgctxt "Message"
msgid "Select a valid asset folder to paste the selection to."
msgstr "请选择一个有效的资产文件夹以粘贴选定项。"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/AssetCollectionViewModel.cs:1057
msgctxt "Message"
msgid "This package or directory can't be modified."
msgstr "无法修改此包或目录。"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/AssetCollectionViewModel.cs:1562
msgctxt "Message"
msgid ""
"This location is invalid. Please select a package folder in the Solution "
"explorer."
msgstr "此位置无效。请在解决方案资源管理器中选择一个包文件夹。"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/AssetCollectionViewModel.cs:1568
msgctxt "Message"
msgid "Drop files"
msgstr "放置文件"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/AssetCollectionViewModel.cs:1636
msgctxt "Message"
msgid "These files aren't supported."
msgstr "不支持这些文件。"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/AssetViewModel.cs:593
msgctxt "Message"
msgid ""
"Unable to rename asset to '{0}' because an asset with the same name exists "
"in the same directory"
msgstr "无法将资产重命名为 '{0}'，因为同目录下有同名的资产"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/AssetViewModel.cs:598
msgctxt "Message"
msgid "Unable to rename asset with an empty name"
msgstr "无法用空名称重命名资产"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/DirectoryViewModel.cs:106
msgctxt "Message"
msgid "This package that contains this folder can't be edited."
msgstr "无法编辑包含此文件夹的包。"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/DirectoryViewModel.cs:143
msgctxt "Message"
msgid "Unable to rename folder. {0}"
msgstr "无法重命名文件夹。{0}"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/DirectoryViewModel.cs:168
msgctxt "Message"
msgid "A folder with the same name already exists in the parent folder."
msgstr "父级文件夹中已经有一个同名文件夹。"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/DirectoryViewModel.cs:190
msgctxt "Message"
msgid "Path is a device name"
msgstr "路径即设备名称"

#. Message displayed when the previous attempt to load the startup project failed. {0} is a file name
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/EditorViewModel.cs:136
msgctxt "Button"
msgid "Try again"
msgstr "再试一次"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/EditorViewModel.cs:137
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:708
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:747
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:1057
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:1565
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:1653
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:1684
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:1738
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/AssetPickerWindow.xaml:53
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/PackagePickerWindow.xaml:21
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/SettingsWindow.xaml:31
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/WorkProgressWindow.xaml:32
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Components/FixAssetReferences/Views/FixAssetReferencesWindow.xaml:78
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Components/TemplateDescriptions/Views/NewProjectWindow.xaml:31
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Components/TemplateDescriptions/Views/ProjectSelectionWindow.xaml:35
msgctxt "Button"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/EditorViewModel.cs:139
msgctxt "Message"
msgid ""
"The last attempt to load the project **{0}** failed. \r\n"
"\r\n"
"Do you want to try to load it again?"
msgstr ""
"最后一次尝试加载项目 **{0}** 失败。\n"
"\n"
"您想再试一次吗？"

#. Message displayed when the solution file to open does not exist. {0} is a file path
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/EditorViewModel.cs:171
msgctxt "Message"
msgid "The file '{0}' does not exist."
msgstr "文件 '{0}' 不存在。"

#. Message displayed when trying to open an unsaved file with the text editor
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/EditorViewModel.cs:200
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:724
msgctxt "Message"
msgid "You need to save the file before you can open it."
msgstr "您需要先保存文件，然后才能打开它。"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/EditorViewModel.cs:213
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/EditorViewModel.cs:231
msgctxt "Message"
msgid "An error occurred while opening the file."
msgstr "在打开文件时发生错误。"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/PackageViewModel.cs:643
msgctxt "Message"
msgid "This package couldn't be renamed. {0}"
msgstr "无法重命名此包。{0}"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/PackageViewModel.cs:674
msgctxt "Message"
msgid "A package with the same name already exists in the session."
msgstr "会话中存在同名的包。"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionObjectViewModel.cs:101
msgctxt "Message"
msgid "The name is too long."
msgstr "名字太长了。"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionObjectViewModel.cs:107
msgctxt "Message"
msgid "The name contains invalid characters."
msgstr "名称包含无效字符。"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionObjectViewModel.cs:113
msgctxt "Message"
msgid "The name is empty."
msgstr "名称为空。"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:42
msgid "External packages"
msgstr "外部包"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:43
msgid "Local packages"
msgstr "本地包"

#. {0} is a file name
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:579
msgid "Solution '{0}'"
msgstr "解决方案 '{0}'"

#. Title for the progress window of the session creation
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:254
msgctxt "Title"
msgid "Creating session..."
msgstr "正在创建会话..."

#. Title for the progress window of the session loading
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:368
msgctxt "Title"
msgid "Opening session..."
msgstr "正在打开会话..."

#. Log message displayed when an exception occurs while opening a session.
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:401
msgctxt "Log"
msgid "There was a problem opening the solution."
msgstr "在打开解决方案时发生了一个问题。"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:450
msgctxt "Message"
msgid "The following dependencies in the **{0}** package need to be upgraded:"
msgstr "需要升级 **{0}** 包中的以下依赖项:"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:455
msgctxt "Message"
msgid ""
"- Dependency to **{0}** must be upgraded from version **{1}** to **{2}**"
msgstr "- **{0}** 依赖项必须从版本 **{1}** 升级到 **{2}**"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:459
msgctxt "Message"
msgid ""
"Upgrading assets might break them. We recommend you make a manual backup of "
"your project before you upgrade."
msgstr "升级资产可能会破坏它们。我们建议您在升级之前先手动备份该项目。"

#. Displayed in a button (must be short)
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:463
msgctxt "Button"
msgid "Upgrade"
msgstr "升级"

#. Displayed in a button (must be short)
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:464
msgctxt "Button"
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:466
msgctxt "Message"
msgid "Do this for every package in the solution"
msgstr "对解决方案中的每个包都这样做吗"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:707
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:746
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:1055
msgctxt "Button"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. Message displayed when trying to open a modified asset with the text editor
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:710
msgctxt "Message"
msgid ""
"This asset has unsaved changes. To open it, you need to save the session "
"first. Do you want to save now?"
msgstr ""
"该资产尚有未保存的更改。要打开它的话，首先需要保存会话。您想现在就保存吗?"

#. Message displayed when an exception occurs while trying to open a file with the text editor
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:732
msgctxt "Message"
msgid ""
"There was a problem starting the text editor. Make sure the path to the text "
"editor in Settings is correct."
msgstr ""
"启动文本编辑器时出现问题。请确保在(Game Studio)设置中，文本编辑器的路径是正确"
"的。"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:749
msgctxt "Message"
msgid ""
"This asset has unsaved changes. To open it, you need to save it first. Do "
"you want to save the session now?"
msgstr ""
"该资产尚有未保存的更改。要打开它的话，首先需要保存它。您现在要保存会话吗?"

#. Error displayed when trying to open the source file of an asset that has no source file
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:768
msgctxt "Message"
msgid "This asset doesn't have a source file to open."
msgstr "该资产没有要打开的源文件。"

#. Message displayed when trying to explore an unsaved asset
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:833
msgctxt "Message"
msgid "You need to save the asset before you can explore it."
msgstr "您需要先保存资产，然后才能浏览它。"

#. Message displayed when an exception occurs while trying to explore an asset
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:844
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:880
msgctxt "Message"
msgid "There was a problem starting the file explorer."
msgstr "启动文件资源管理器时出现问题。"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:853
#, fuzzy
msgctxt "Message"
msgid "This asset doesn't have a source file."
msgstr "该资产没有要打开的源文件。"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:868
msgctxt "Message"
msgid "Source file and path no longer exists."
msgstr ""

#. Title for the progress window of the session saving
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:904
msgctxt "Title"
msgid "Saving session..."
msgstr "正在保存会话..."

#. Log message displayed when an exception occurs while saving a session.
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:927
msgctxt "Log"
msgid "There was a problem saving the solution. {0}"
msgstr "保存解决方案时出现问题。{0}"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:1056
msgctxt "Button"
msgid "Don't save"
msgstr "不保存"

#. Message displayed when closing an unsaved project
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:1059
msgctxt "Message"
msgid "The project has unsaved changes. Do you want to save it?"
msgstr "该项目尚有未保存的更改。您想要保存吗?"

#. Message displayed when a session managed to save some files while some others have failed.
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:1072
msgctxt "Message"
msgid "Some assets couldn't be saved. Check the assets and try again."
msgstr "有些资产无法保存。请检查资产并重试。"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:1175
msgctxt "Title"
msgid "Creating project..."
msgstr "正在创建项目..."

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:1230
msgctxt "Title"
msgid "Importing project..."
msgstr "正在导入项目..."

#. Log message displayed when an exception occurs while importing a package.
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:1251
msgctxt "Log"
msgid "There was a problem importing the package."
msgstr "导入该包时出现问题。"

#. Message displayed when the selection contains zero or multiple packages but a single one is required
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:1304
msgctxt "Message"
msgid "Please select a single package."
msgstr "请选择一个包。"

#. Message displayed when the user try to add dependencies to a package but no acceptable package is available
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:1349
msgctxt "Message"
msgid ""
"There are no packages that can be added as dependencies to this package."
msgstr "没有包可以作为依赖项被添加到此包。"

#. Message displayed when a single location is selected but invalid for directory creation
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:1408
msgctxt "Message"
msgid "Folders can only be created in the Assets hierarchy of a package."
msgstr "只能在包级资产层次中创建文件夹。"

#. Message displayed when some of the multiple selected locations are invalid for directory creation
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:1409
msgctxt "Message"
msgid ""
"Game Studio can't create a folder in some of the locations you selected. "
"Folders can only be created in the Assets hierarchy of a package."
msgstr ""
"Game Studio 无法在选定的位置创建文件夹。只能在包级资产层次中创建文件夹。"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:1564
msgctxt "Settings"
msgid "Always delete without asking"
msgstr "总是删除而不需询问"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:1565
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:1652
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:1683
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:1737
msgctxt "Button"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:1587
msgctxt "Message"
msgid "Stride can't delete the {0} asset. {1}{2}"
msgstr "Stride 无法删除 {0} 资产。{1}{2}"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:1597
msgctxt "Message"
msgid "Stride can't delete the {0} folder. {1}{2}"
msgstr "Stride 无法删除 {0} 文件夹。{1}{2}"

#. Message displayed when the user tries to delete a system package
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:1643
msgctxt "Message"
msgid "Stride can't delete the system package."
msgstr "Stride 无法删除系统包。"

#. Message displayed when the user is about to delete a package from the session
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:1655
msgctxt "Message"
msgid ""
"Are you sure you want to delete this package? The package files will remain "
"on the disk."
msgstr "您确定要删除这个包吗?包文件将保留在磁盘上。"

#. Message displayed when the user is about to delete a dependency from the package
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:1686
msgctxt "Message"
msgid "Are you sure you want to delete this dependency?"
msgstr "您确定要删除此依赖项吗?"

#. Message displayed when the user tries to delete the root asset directory of a package
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:1727
msgctxt "Message"
msgid "Asset root folders can't be deleted."
msgstr "无法删除资产的根文件夹。"

#. Message displayed when the user is about to delete a project from the package
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:1740
msgctxt "Message"
msgid "Are you sure you want to delete these projects?"
msgstr "您确定要删除这些项目吗?"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Components/Properties/PropertiesViewModel.cs:145
msgctxt "Properties"
msgid "Loading properties..."
msgstr "正在加载属性..."

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Components/Properties/SessionObjectPropertiesViewModel.cs:131
msgctxt "Properties"
msgid "There was a problem loading properties of the selection."
msgstr "加载选定(实体)属性的时候出现了一个问题。"

#. Log message displayed when an operation has been canceled
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Components/TemplateDescriptions/TemplateGeneratorHelper.cs:34
msgctxt "Log"
msgid "Operation cancelled."
msgstr "操作被取消。"

#. Message displayed when an exception occurs while generating a template
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Components/TemplateDescriptions/TemplateGeneratorHelper.cs:41
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Components/TemplateDescriptions/TemplateGeneratorHelper.cs:60
msgctxt "Log"
msgid "An exception occurred while generating the template."
msgstr "生成模板时发生异常。"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Settings/ViewModels/SettingsViewModel.cs:117
msgctxt "Message"
msgid "Some changes will be applied after you restart Game Studio."
msgstr "重启 Game Studio 后应用更改。"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Settings/ViewModels/SettingsViewModel.cs:128
msgctxt "Properties"
msgid "Select a settings category."
msgstr "选择设置类别。"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Settings/ViewModels/SettingsViewModel.cs:138
msgctxt "Properties"
msgid "There was a problem loading the Settings page."
msgstr "加载设置页面时出现了一个问题。"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/ValueConverters/ContentReferenceToUrl.cs:25
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:306
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:379
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:800
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:858
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:927
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:952
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:991
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:1006
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:1214
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:1240
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:1267
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:1282
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:1347
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:1574
msgid "(Different values)"
msgstr "(不同的值)"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Components/TemplateDescriptions/Views/ProjectSelectionWindow.xaml.cs:28
msgctxt "Title"
msgid "Project selection - {0}"
msgstr "选择项目 - {0}"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/Behaviors/DragDrop/DragDropBehavior.cs:25
msgctxt "Message"
msgid "Can't drop here"
msgstr "不能放置在这里"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Themes/generic.xaml:20
msgctxt "ToolTip"
msgid "Toggle Debug"
msgstr ""

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Themes/generic.xaml:23
msgctxt "ToolTip"
msgid "Toggle Verbose"
msgstr ""

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Themes/generic.xaml:26
msgctxt "ToolTip"
msgid "Toggle Info"
msgstr ""

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Themes/generic.xaml:29
msgctxt "ToolTip"
msgid "Toggle Warning"
msgstr ""

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Themes/generic.xaml:32
msgctxt "ToolTip"
msgid "Toggle Error"
msgstr ""

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Themes/generic.xaml:35
msgctxt "ToolTip"
msgid "Toggle Fatal"
msgstr ""

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Themes/generic.xaml:38
msgctxt "ToolTip"
msgid "Toggle Exception Stack Trace"
msgstr ""

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/AssetPickerWindow.xaml:14
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:1430
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Components/FixAssetReferences/Views/FixAssetReferencesWindow.xaml:40
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Components/FixAssetReferences/Views/FixAssetReferencesWindow.xaml:66
msgid "Select an asset"
msgstr "选择资产"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/AssetPickerWindow.xaml:25
msgctxt "Menu"
msgid "Asset"
msgstr "资产"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/AssetPickerWindow.xaml:26
msgctxt "Menu"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/AssetPickerWindow.xaml:28
msgctxt "Menu"
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/AssetPickerWindow.xaml:30
msgctxt "Menu"
msgid "Explore"
msgstr "Explore"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/AssetPickerWindow.xaml:31
msgctxt "Menu"
msgid "OpenWithTextEditor"
msgstr "使用文本编辑器打开"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/AssetPickerWindow.xaml:33
msgctxt "Menu"
msgid "OpenAssetFile"
msgstr "打开资产文件"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/AssetPickerWindow.xaml:35
msgctxt "Menu"
msgid "OpenSourceFile"
msgstr "打开源文件"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/AssetPickerWindow.xaml:37
msgctxt "Menu"
msgid "ShowInExplorer"
msgstr "在资源管理器中显示"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/AssetPickerWindow.xaml:48
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/PackagePickerWindow.xaml:15
msgctxt "Button"
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/AssetPickerWindow.xaml:48
msgctxt "ToolTip"
msgid "Select these assets"
msgstr "选择这些资产"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/AssetPickerWindow.xaml:53
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/PackagePickerWindow.xaml:21
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Components/TemplateDescriptions/Views/NewProjectWindow.xaml:31
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Components/TemplateDescriptions/Views/ProjectSelectionWindow.xaml:35
msgctxt "ToolTip"
msgid "Cancel (Esc)"
msgstr "取消 (Esc)"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:90
msgid "Name: {0}"
msgstr "名称: {0}"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:91
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:98
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:118
msgid "Type: {0}"
msgstr "类型: {0}"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:97
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:117
msgid "URL: {0}"
msgstr "URL: {0}"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:99
msgid "Tags: {0}"
msgstr "Tags: {0}"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:102
msgid "Included in build as root"
msgstr "在构建中包含，并作为根"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:106
msgid "Included in build as dependency"
msgstr "在构建中包含，并作为依赖项"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:110
msgid "Excluded from build"
msgstr "从构建中排除"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:197
msgctxt "ToolTip"
msgid "Add an asset to this location"
msgstr "添加资产到该位置"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:201
msgid "Add asset"
msgstr "添加资产"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:222
msgctxt "ToolTip"
msgid "Update assets whose source files have changed"
msgstr "更新那些源文件已更改的资产"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:249
msgctxt "ToolTip"
msgid "Import last effects compiled remotely"
msgstr "导入远程编译的最后的 effects"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:275
msgctxt "ToolTip"
msgid "Open asset in dedicated editor"
msgstr "在专用编辑器中打开资产"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:284
msgctxt "ToolTip"
msgid "Asset view options"
msgstr "资产视图选项"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:289
msgctxt "Menu"
msgid "Display"
msgstr "显示"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:290
msgctxt "Menu"
msgid "Assets in selected folder only"
msgstr "仅有在选定文件夹中的资产"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:293
msgctxt "Menu"
msgid "Assets and folders in selected folder"
msgstr "在选定文件夹中的资产和文件夹"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:296
msgctxt "Menu"
msgid "Assets in selected folder and subfolders"
msgstr "在选定文件夹和子文件夹中的资产"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:301
msgctxt "Menu"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:304
msgctxt "Menu"
msgid "Date modified"
msgstr "修改日期"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:307
msgctxt "Menu"
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:310
msgctxt "Menu"
msgid "Unsaved changes"
msgstr "未保存的更改"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:319
msgctxt "ToolTip"
msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:324
msgctxt "ToolTip"
msgid "Zoom out"
msgstr "缩小"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:329
msgctxt "Menu"
msgid "Tiles"
msgstr "Tiles"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:342
msgid "Add a filter..."
msgstr "添加过滤器…"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:346
msgid "Filter assets by name, type or tag"
msgstr "按名称、类型或 tag 过滤资产"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:372
msgctxt "ToolTip"
msgid "Clear filters"
msgstr "清空过滤器"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:414
msgid ""
"No asset to display in this folder or no folder selected. Check your active "
"filters."
msgstr "此文件夹中没有要显示的资产或没有要选择的文件夹。请检查您的过滤器。"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:417
msgid "You can also drop files here to import assets."
msgstr "您还可以在这里拖放文件以导入资产。"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:36
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:130
msgctxt "ToolTip"
msgid "Add..."
msgstr "添加..."

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:61
msgctxt "ToolTip"
msgid "Replace..."
msgstr "替换..."

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:139
msgctxt "ToolTip"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:414
msgid "List"
msgstr "列表"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:415
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:481
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:519
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:582
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:640
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:698
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:757
msgid "{0} item"
msgid_plural "{0} items"
msgstr[0] "{0} 项"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:456
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:560
msgid "Add to {0}"
msgstr "添加到 {0}"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:480
msgid "Array"
msgstr ""

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:518
#, fuzzy
msgid "Set"
msgstr "选择"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:577
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:603
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:661
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:719
msgctxt "ToolTip"
msgid "Add a new entry to the dictionary"
msgstr "向字典中添加一个新条目"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:581
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:639
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:697
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:756
msgid "Dictionary"
msgstr "字典"

#. Keep the colon (:)
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:614
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:672
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:730
msgid "Key name:"
msgstr "Key 名称:"

#. Default name for a new key in a dictionary
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:674
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:690
msgid "New key"
msgstr "新建 key"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:782
msgctxt "ToolTIp"
msgid "Character"
msgstr "字符"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:789
msgctxt "ToolTip"
msgid "Unicode value"
msgstr "Unicode 值"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:1204
msgctxt "ToolTip"
msgid "Angle in degrees"
msgstr "角度(按度数)"

#. This button opens a file dialog
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:1226
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Components/TemplateDescriptions/Views/NewProjectWindow.xaml:65
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Components/TemplateDescriptions/Views/ProjectSelectionWindow.xaml:72
msgctxt "ToolTip"
msgid "Browse directory"
msgstr "浏览目录"

#. This button opens a file dialog
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:1252
msgctxt "ToolTip"
msgid "Browse file"
msgstr "浏览文件"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:1295
msgctxt "Button"
msgid "Change values..."
msgstr "变化值…"

#. As for "Select all items"
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:1304
msgctxt "Button"
msgid "All"
msgstr "全部"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:1304
msgctxt "ToolTip"
msgid "Select all values"
msgstr "选择所有值"

#. As for "Clear selection"
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:1306
msgctxt "Button"
msgid "None"
msgstr "清空选择"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:1306
msgctxt "ToolTip"
msgid "Clear selection"
msgstr "清空选择"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:1308
msgctxt "Button"
msgid "Invert"
msgstr "倒置"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:1308
msgctxt "ToolTip"
msgid "Invert selection"
msgstr "反选"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:1425
msgid "Select the referenced asset"
msgstr "选择引用的资产"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:1435
msgid "Clear this reference"
msgstr "清空该引用"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:1445
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:1488
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:1512
msgctxt "ToolTip"
msgid "Select an asset"
msgstr "选择资产"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:1449
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:1517
msgctxt "ToolTip"
msgid "Clear the reference"
msgstr "清空引用"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:1453
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:1477
msgctxt "ToolTip"
msgid "Select the referenced asset"
msgstr "选择引用的资产"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:1530
msgctxt "ToolTip"
msgid "Create an instance of this structure"
msgstr "创建此结构的实例"

#. It is ok to keep "null" in english
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:1535
msgctxt "ToolTip"
msgid "Clear value (set to null)"
msgstr "清空该值(设为 null)"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:1542
msgid "(null)"
msgstr "(null)"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:1571
msgid "{0} (Not supported)"
msgstr ""

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:1587
msgid "Unable to load the object of type {0} from assembly {1}"
msgstr "无法从程序集 {1} 加载类型为 {0} 的对象"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/NotificationWindow.xaml:6
msgid "Notification"
msgstr "通知"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/PackagePickerWindow.xaml:10
msgid "Select a package"
msgstr "选择一个包"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/PackagePickerWindow.xaml:15
msgctxt "ToolTip"
msgid "Select this package"
msgstr "选择这个包"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/SettingsWindow.xaml:15
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/SettingsWindow.xaml:26
msgctxt "Button"
msgid "Save and close"
msgstr "保存并关闭"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/WorkProgressWindow.xaml:19
msgid "Operation completed."
msgstr "操作完成。"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/WorkProgressWindow.xaml:20
msgid "Operation failed."
msgstr "操作失败。"

#. Log message displayed when an operation has been canceled
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/WorkProgressWindow.xaml:21
msgid "Operation cancelled."
msgstr "操作取消。"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/View/WorkProgressWindow.xaml:27
msgctxt "Button"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Components/AddAssets/View/ItemTemplatesWindow.xaml:11
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Components/TemplateDescriptions/Views/AddItemWindow.xaml:10
msgid "Add asset..."
msgstr "添加资产..."

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Components/AddAssets/View/ItemTemplatesWindow.xaml:33
msgid "out of {0} file(s)"
msgstr "从 {0} 文件中取出"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Components/FixAssetReferences/Views/FixAssetReferencesWindow.xaml:13
msgid "Fix references ({0})"
msgstr "修复引用({0})"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Components/FixAssetReferences/Views/FixAssetReferencesWindow.xaml:35
msgid ""
"The asset {0} is referenced by other assets. Choose how to handle these "
"references."
msgstr "资产 {0} 被其他资产引用。请选择如何处理这些引用。"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Components/FixAssetReferences/Views/FixAssetReferencesWindow.xaml:37
msgctxt "Button"
msgid "Replace all the references with a reference to a different asset:"
msgstr "将所有引用替换为对不同资产的引用:"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Components/FixAssetReferences/Views/FixAssetReferencesWindow.xaml:42
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Components/FixAssetReferences/Views/FixAssetReferencesWindow.xaml:61
msgctxt "ToolTip"
msgid "Select asset"
msgstr "选择资产"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Components/FixAssetReferences/Views/FixAssetReferencesWindow.xaml:49
msgid "Referencer"
msgstr "引用者"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Components/FixAssetReferences/Views/FixAssetReferencesWindow.xaml:56
msgid "Replacement asset"
msgstr "重置资产"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Components/FixAssetReferences/Views/FixAssetReferencesWindow.xaml:63
msgctxt "Button"
msgid "Clear this reference"
msgstr "清空该引用"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Components/FixAssetReferences/Views/FixAssetReferencesWindow.xaml:73
msgctxt "Button"
msgid "Replace references individually:"
msgstr "单独替换引用:"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Components/FixAssetReferences/Views/FixAssetReferencesWindow.xaml:75
msgctxt "Button"
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Components/FixAssetReferences/Views/FixAssetReferencesWindow.xaml:76
msgctxt "Button"
msgid "Clear references"
msgstr "清空引用"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Components/FixAssetReferences/Views/FixAssetReferencesWindow.xaml:76
msgctxt "ToolTip"
msgid "Clear the references of the current asset"
msgstr "清空当前资产的引用"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Components/FixAssetReferences/Views/FixAssetReferencesWindow.xaml:77
msgctxt "Button"
msgid "Clear all references"
msgstr "清空所有引用"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Components/FixAssetReferences/Views/FixAssetReferencesWindow.xaml:77
msgctxt "ToolTip"
msgid "Clear references for all assets being deleted"
msgstr "清空要删除的所有资产的引用"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Components/FixAssetReferences/Views/FixAssetReferencesWindow.xaml:78
msgctxt "ToolTip"
msgid "Cancel operation"
msgstr "取消操作"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Components/TemplateDescriptions/Views/AddItemUserControl.xaml:21
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Components/TemplateDescriptions/Views/AddItemUserControl.xaml:38
msgctxt "ToolTip"
msgid "Import directly from files"
msgstr "直接从文件导入"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Components/TemplateDescriptions/Views/NewProjectWindow.xaml:11
msgid "New package"
msgstr "新建包"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Components/TemplateDescriptions/Views/NewProjectWindow.xaml:25
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Components/TemplateDescriptions/Views/ProjectSelectionWindow.xaml:29
msgctxt "Button"
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Components/TemplateDescriptions/Views/NewProjectWindow.xaml:26
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Components/TemplateDescriptions/Views/ProjectSelectionWindow.xaml:30
msgctxt "ToolTip"
msgid "Use the selected template"
msgstr "使用选定的模板"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Components/TemplateDescriptions/Views/NewProjectWindow.xaml:57
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Components/TemplateDescriptions/Views/ProjectSelectionWindow.xaml:64
msgid "Name:"
msgstr "名称:"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Components/TemplateDescriptions/Views/NewProjectWindow.xaml:63
#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Components/TemplateDescriptions/Views/ProjectSelectionWindow.xaml:70
msgid "Location:"
msgstr "位置:"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Components/TemplateDescriptions/Views/ProjectSelectionWindow.xaml:24
msgctxt "Button"
msgid "Browse for existing project"
msgstr "浏览现有项目"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Components/TemplateDescriptions/Views/ProjectSelectionWindow.xaml:25
msgctxt "Button"
msgid "Reload last session automatically at startup"
msgstr "在启动时自动重新加载最后一个会话"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Components/TemplateDescriptions/Views/ProjectSelectionWindow.xaml:82
msgid "Solution name:"
msgstr "解决方案名称:"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Components/TemplateDescriptions/Views/ProjectSelectionWindow.xaml:83
msgid "(Auto-generate solution name)"
msgstr "(自动生成解决方案名称)"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Components/TemplateDescriptions/Views/ProjectSelectionWindow.xaml:89
msgid "Solution location:"
msgstr "解决方案的位置:"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Components/TemplateDescriptions/Views/ProjectSelectionWindow.xaml:94
msgid "(Same location)"
msgstr "(同一位置)"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Components/TemplateDescriptions/Views/TemplateBrowserUserControl.xaml:31
msgctxt "Menu"
msgid "Show in Explorer"
msgstr "在资源管理器中显示"

#: ../editor/Stride.Core.Assets.Editor/Components/TemplateDescriptions/Views/TemplateBrowserUserControl.xaml:32
msgctxt "Menu"
msgid "Remove From List"
msgstr "从列表中删除"

#~ msgid "Reference path"
#~ msgstr "引用路径"

#~ msgid "Name"
#~ msgstr "名称"

#~ msgid "Type"
#~ msgstr "类型"

#~ msgid "URL"
#~ msgstr "URL"

#~ msgid "Included"
#~ msgstr "包含"

#~ msgctxt "Menu"
#~ msgid "Grid"
#~ msgstr "网格"
